android所謂創新性全部睇得唔用得

虹膜解鎖
曲 mon
摺機
屏幕下指紋

全部垃圾
竟然一大班人吹奏 d垃圾

不服來辯
d所謂屌打 apple個 d功能都係雷聲大雨點小
samsung最新屏幕解鎖慢到仆街

原來face id好實用

實用過 samsung好多

Face id可以開ebanking
但唔係全部android 可以做指摸同前鏡開

秒殺一件

Android只會用指紋

創新 實用
三星好野
總之三星出乜都係好野

又話只會用指紋？

ebanking啊

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

次次望到第一張都笑到肚痛

可惜依家冇曬
你想用都冇得用

創新但用唔到有撚用

漏咗測心跳

android為左攞彩姐
果D功能巧立名目咁,但其實用唔到,最後又佔一堆位,拖慢粒U

LG繼承左